[緊急]入黎認領狗隻

以為po上藍屍group就冇人知？ 仲要用自己account咁想出名就幫下你啦

咁靚仔得唔得架

推

做散仔當個世界係佢？ 鄧sir最大

又係無腦既毅進仔？

condom仔自我中心到極點

推
BTW跪乜春?點解要跪?

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

Push

跪乜撚鳩野姐？

有冇諗過跪係為乜？

你跪邊個？你跪藍絲？

定要同路人可憐你？

其實要醒既唔會因為你跪而醒，

係會個現實情況逼到佢醒/根本死左都唔知乜事

有無多啲呢隻警甴既野睇 佢個樣好撚似猩猩

附加幾張警甴

原來我仲有

Post極都仲有

行為藝術 你識條毛

好大份

Pish

好肥